目的地只有一個 金紫荊

依家周圍大風大浪
聽朝九成警黑合作 仲有左膠入侵
未計一個二個政棍依然各懷鬼胎
大家一定要堅守住一路而嚟嘅信念
聽日見
仲有唔好死
香港加油

推呀